［HKU] KongU邊度有好地方溫書？

智華未試過搵到位
真係覺得HKU好細
大家去開邊度溫？ curve都好多人

Main lib 6/f?

智華真係可以講係公廁

med lib

main lib 啦
智華好似咩時候都冇位

之前kkl 1樓好似有個law library, 唔錯

返hall溫啦

留名

the curve廁所
馬筒後面有張好大既桌

main拉其實好多位，d人逼撚哂去智華

唔返swire溫？

樓主唔係quit咗呵咩

而家係智華 同台條友放晒電腦係到兩個鐘唔見人

music lib